無錢買校服 學生哥可以去邊借校服着

我15歲，好多parttime唔肯請我，嫌我太瘦

本身平時呀爸賭錢 呀媽就酗酒食煙
兩個都不務正業，綜援同啲資助就拎晒去揮霍

我唔知佢地點生存 我淨係知我15年黎食得最好既一次就係bb飲奶粉同早排入醫院食營養餐
其他時間就係靠樓下個餅店叔叔好好人咁一日留3個雞尾包俾我食。

本身所有二手校服 幾手書 全部係靠最錫我，做緊清潔既嫲嫲負責

我明明已經好努力溫書，無撩事鬥非
但係我學校班人全部當我怪物咁，話我臭，話我瘦到馬嬲咁.

早兩日，有個女同學食唔晒個撈麵，好心請我食。點知我淨係食左一啖就俾班上成班男同學掉左。
佢地全部肥仔，好高大，有個直頭撕爛左我校服個衫袋，成件衫甩晒鈕，開晒胸咁，想補都補唔到

佢地仲警告我話叫我摺埋一邊，無好督口督鼻..好，無問題，反正我只係想番學，無諗過同大家有咩交流

..sorry打打下打長左，我因為無校服缺左兩日學，再係咁我就會記缺點，無左優異生既書卷現金券

但係我淨係得25蚊係身，二手校服都買唔到，求下大家話知邊到有得借

俾你 你會同高官富商吹水

定同班身家唔過一百萬既窮撚吹水？？？

做咩姐你

有冇啲好人啲嘅同學可以送套畀你？

仲諗住最尾會有一句 去邊度 xx好嗰啲廢話

無，全部都避開我

其實我已經eclass send左email俾最好人既個兩位班長 但仲未等到佢地覆

我好認真..

邊有人會睇eclass email

你用咩開post, 圖書館電腦？

但係我無手機，聯絡唔到佢地

點解唔同學校講
老師社工一定會幫你

係呀，我廢事係屋企食二手煙

多數朝到晚都坐係圖書館到

有無搵過社署傾 你呢d case應該有得搞

突然諗起 手機都無你個isp email點黎

屋企俾得起上網費但無錢買電話?

男定女？

搵社工啦
咪比佢地白逗人工

摺啦

btw 你有錢食煙冇錢買校服

呢樣真

學校email?

睇返樓主開d post

仲有錢食煙添

早排失眠 試過偷呀媽啲煙食

屌重諗住幫你。。一睇番你啲post

樓主都考緊dse啦 仲返學

好人一世平安

竟然有人認真答

係
學生無錢 屋企又幫唔到
我體驗過
所以好明白
原來假腸

呢個樓豬9up掛
仲咁多認真撚回佢

假膠負皮上一頁

假膠，樓主D post又食煙又賭錢又玩女

唔好老屈 絕對無賭過錢

屌唔睇你舊post仲以為你講真

又Block 一件連登廢物

趁pe堂換衫拎人地件校服

蝦腸

睇到15歲就知道假膠

樓主可以稍為收收皮嗎？
就係你呢種人搞到d討論質素越來越低
block byebye

沉晚先睇完你食女post

收皮啦你

why
窮撚唔俾番學？

呃人同情心

屌，假膠樓主

一切都是概率

得15歲點請你

你同社工或者區議員講啦，一定有人幫你搵校服，再唔係我幫你聯番件衫

食飯可以搵惜食堂

不過你爛衫果日無老師發現咩

樓主假膠